巴打絲打用開邊隻暗瘡膏

成日爆啲大瘡好礙眼
有冇邊隻暗瘡膏可以快啲令粒瘡好番

OXY

Mario badescu 嘅Drying lotion
呢世應該試過至少50隻暗瘡膏，呢隻係唯一有明顯效果嘅

之前去日本 買咗支PAIR果隻暗瘡膏
都幾work 可以一試